中國排非裔黑人 唔知呢件事connect去BLM會點呢

//近日，數百名在中國廣州居住的非洲裔居民，在沒有被確診新冠肺炎下，被趕出家門丶強制檢疫和沒收護照。美國稱，在廣州的非裔美國人也受到歧視，酒店不做非裔人士的生意。非洲聯盟及多個非洲國家發聲關注廣州非裔人士的處境，強烈譴責有人歧視和不人道對待當地非洲人。//

舊係舊左啲但肯定唔只呢啲嘅

對黑人不公spin落中國對黑人不平等待遇
民意支持美國制裁中國

推

佢地唔會理你 繼續屌trump trump想打鳩支那 佢地就支持支那

推俾lebron james 囉
咁撚鐘意出聲